突然覺得中國真係好撚煩

乜都要管 我屌你老母
又欺善怕惡

突然覺得被侵華係活該

直頭係殺得太小